一入呢個post 已經有幾隻已blocked 嘅5毛

2020 香港小姐競選

另有幾隻新5毛
第一隻

Push

入去逐個block

咁就浪費咗一個account
啲藍屍五毛好撚鍾意用🤣同😂
唔知係咪平時俾人笑慣咗
要喺網上打飛機

補Link
2020 香港小姐競選

#761 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區